一人一個出街對付支那人既方法

平時返工要周圍去 今次比公司掟咗返尖沙咀
返工已經燥到仆街 比啲支那人阻住條路更加燥
心急既我完全唔明點解啲支那人咁鐘意行行下停係馬路中心周圍望
更唔明點解要隔住十九幾個人咁傾計
所以想集思廣益有咩方法對付呢班煩膠

我先拋磚
地鐵柱女: 㩒9住佢啲頭髮
比喼碌過: 一下踢返佢個喼
比支那人撞9開: 踩佢鞋踭

不過其實最有用 都係擰轉頭講句屌你老母

一見到阻住自己我就踢喼

問路十問十唔應 或者俾條錯路

一野踢佢個喼上地鐵
阻撚住哂

近排鐘意直行直過 見支那人橫cut照踩